一班冷血無人性嘅賤人！！！！！

呢班人到底仲係唔係人

畜牲不如

搵狗拉佢地?

個page已刪post
有人cap咗圖

一齊report呢個page！！！！！！！！

Dklm

推到個page收皮

推

你地不得好死

呢班畜牲大多都唔係真身FB
真身得嘅大多都係無文化，正一垃圾

記得CAP圖，遲早拎出嚟批鬥佢哋冷血

呢班人一定自有惡報
#karmaisabitch

推，人渣黎

屌佢老母臭撚系個臭化系 把口係咪食撚左屎 佢地到底個腦裝乜撚野

要清算呢度每一個人渣同佢地屋企人